Acer aspire f15打機掂5掂

Acer aspire f15
7 7500,8gb ram,128ssd+320gb hd
$4680
有冇師兄有用後感，見幾平想買來玩下

部機一定熱到仆街

5你老母

Acer 電子垃圾黎

好正 超抵買

掂，用左之後打機成日贏，自信心返晒嚟，考試仲拎100分添

Display 卡都無拎黎睇av都嫌lag

加多兩千買部有獨顯㗎啦...

4千幾蚊用嚟打機
你諗你喇

我建議就係考慮Acer以外牌子